見到呢啲咁嘅撚屌，見一個打一個

你老母個臭閪，攤大手板就有錢
記得多手足無飯食，無屋企返
俾錢嗰班唔該你哋有個腦諗下啦

拉
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

冇錢問人拎有咩問題 收收埋埋係好事？

乞兒定係真係冇錢

問題係好多其他渠道可以求助
我哋咁多人用唔同方法保障手足資料安全情況下有飯食
企喺街度帶個黑口罩唔係最好嘅做法

正皮俾周同學悼念會

大陸仔黎，講國語既，下次齊腳開波

原來咁好搵架

個個都戴住個黑口畢 拎住張文宣

地下擺個兜 一日過十萬不是夢

一個月分分鐘買到層樓添

黃絲唔好學藍絲一樣無腦 得唔得？
大把渠道幫緊真手足
掛住光復香港之名
行乞之實
好丟架啊香港人
自尊”Dum”撚左？

如果係真唔怕畀人拉？

好好賺

再扮手足呃錢 下次call狗黎咬佢

早前都有個白卡學生諗住自己街頭籌款轉贈612星火之類

有聲稱是同學的人上來話佢係真心

所以...小心了解左先

捉鬼係無用

要壯大黃色經濟圈，要鼓勵人轉黃

人黃錢多